\documentclass[a4paper, 12pt]{article}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}

\pagestyle{fancy}

\fancyhead[L]{Gaëtan GESTIN - Rapport Hebdomadaire TAL 2022}
\fancyfoot[C]{\thepage\ / \pageref{LastPage}}

\title{%
\bf TAL 2022 \\
\large Rapport Hebdomadaire \\
Semaine 2}

\author{Gaëtan GESTIN, M1 SIIA}
\date{09/05/2022 - 13/05/2022}

\begin{document}

\maketitle

\section{Lundi}
\subsection{9h - 17h}
Beaucoup, beaucoup de documentation sur les VisualScriptingNodeCustom, afin de creer la boite "DeleteOnContact"

\begin{figure}[h]
\includegraphics{Capture.PNG}
\centering
\end{figure}

\section{Mardi}
\subsection{9h - 17h}
Problème avec le lien entre un "VisualScriptingNodeCustom" et son object

\textbf{Solution 1} : Inclure une boite "Get Self"

\begin{figure}[h]
\includegraphics{Capture2.PNG}
\centering
\end{figure}

Ou

\textbf{Solution 2} : Chercher dans toute la documentation existante ET le code source comment obtenir un object attaché à un VisualScriptingNodeCustom

Finalement je me suis penché sur cette solution pendant que mes comrades ont continué avec une boite "Get Self"

\section{Mercredi}
\subsection{9h - 19h}
Je continue de chercher le problème du self (obtenir l'item attaché au VisualScriptingNodeCustom)

\href{https://github.com/godotengine/godot/issues/19725}{Lien}
vers une réponse de Godot qui indique que si cette fonction n'est pas disponible c'est par choix

J'ai donc ensuite chercher une autre solution comme par exemple creer un "Sous Module",
qui serait un groupe de VisualScriptingNodeCustom et d'autre nodes sauvegardé dans une Node.

Cette fonction de submodules n'est pas disponible sous Godot3.5 mais l'es sur Godot4

\href{https://github.com/godotengine/godot/pull/45294}{Lien}
vers un "thread" parlant de l'implémentation sur Godot 3.5 (version très alpha)

\section{Jeudi}
\subsection{12h - 18h30}
\begin{itemize}
    \item Début simulation loup moutons
    \item modélisation des assets et création documentation godot pour répertorier mon savoir technique
    \item création d'un script de génération de terrain aléatoire graçe au Perlin Noise
\end{itemize}

\section{Vendredi}
\subsection{Absent pour maladie}

\end{document}